龍門冰室做到停唔到手呀!屌你!

員工:

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎

轉場去其他黃店！

求其他黃店

請我食餐OK？

根本好多人係為左打卡先去 真係想撐既就捐俾前線同其他黃店 排晒呢間好過癮?

頭先見太多人 去左第二間黃店食

要推廣其他黃店
呢間有報道出實好多人

唔係嘅 做下一日咁誘張嘅樣都要
不過平時龍門都好多人排

有開工冇收工

Ching要喺現場大大聲嗌「轉場！」比多d人知

啱呀

我地要瘋狂懲罰黃店

連下午茶break都冇得放

癡L線唔講以為人鏈黎

係呢期先多人排姐

痴線，做乜懲罰得咁重手

好想睇佢今晚收鋪時侯仲有冇"長龍"

屯門龍門居有位，hi緊tea。

藍絲要玻璃落地除舊歲